似唔似馬鞍山某落選區議員

片呢？

靜啦，咪比人發現佢做天使

兩百蚊畀多佢

要扑野片?